iPad Bluetooth keyboard 有咩好選擇？

啱啱買咗iPad 2017，
想買個Bluetooth keyboard 用吓，
方便平日返工打字send email 咁，有咩好推薦？

最好喺連埋保護殻一體化咁嗰d

咁點解唔買ipad pro + smart keyboard

用唔著pro d功能，無謂浪費多2000啦
Pro喺喇叭，鏡頭，仲有可以用pen精準好多之外都無乜大分別，
A9A9X對我嚟講都無乜分別，
平時都喺睇下email之類同睇圖上網多
我又唔似其他人會用嚟畫電繪 平2k啊～

logitech 官網應該有 你要既款 不過幾錢就唔知

同問，打中文有真速成嗎？

HHKB Professional BT

想問係咪一定要iPad pro先有筆用 面普通iPad 2017就無

apple pencil就係
有錢既wacom有出啲壓力筆俾ipad用
利申:上次清倉執左支